停止令黑警變為正義之師

兩個月黎連場的發夢令警察既民望不斷下跌，警黑勾結同濫暴令大多數市民都企在我地果邊，而且願意理解抗爭者既訴求同想法。勇武同和理非既結合亦都令我地既光譜擴大到最大，甚至能說服淺藍市民一齊屌政府。

但如果我地反黑警反暴政既同時，我地用暴力去對待無辜既市民。就係令警察由打鳩市民，變左做保護市民，由黑警變返做正義之師。

希望大家真係諗清楚，咩行為先對我地最有利，咩行為先可以帶領我地爭取到最終既勝利。

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

某一個行動究竟只係發洩，定係令我哋離目標更接近。

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推！

黑警唔會變正義之師 但示威者形象一定會變差

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌